[唔怕生壞命 至怕改壞名]有個朋友想改名識女

唔改姓 要有個柏字
佢三十歲人都冇拍過拖
手仔都未拖過
見到女仔就紅都面晒
話自己改壞名
大家幫幫手

柏乳

柏啪啪

柏柒

柏我想屌閪呀

柏圖